不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

車長罷工！可以截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。民間亦有能力成立臨時立法會！可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！亦係突破樽頸既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！記住條formula！設死線！唔回應？罷工再設死線！再唔回應再升級！成立過渡政府！解決憲政危機，落實中英聯合聲明中既普選！

點解2020係大限？下面一片解釋晒：

光復香港 時代革命
寧化飛灰 不作浮塵

想罷工既巴打不妨一齊傾下

推到聽到現場有人嗌為止

倒不如…

已簽咩方法都要試

光復香港！
時代革命！

推到現場有人叫為止

push

認同請分享幫推 好人一世平安

不論形式，係聯署之後政府仍無任何交代！
罷工係進一步顯示民意，希望公務員見到盡快有共識。

大家想香港好愛呢個地方！一齊付出！恥與林奠官警黑勢力為伍呀！

全民罷工

叫全民大罷工都得！只係冇金錢上的壓榨，産業罷工比較難實現
最有可能既已經係交通運輸業架啦

Push

警權過大之下 出現濫打濫捕 違規行為，係每次示威遊行愈見嚴重。
今日你身為公僕之一，應運用香港人應有既權利同盡你義務，為香港爭回一份公義。
罷工係令聯署後，實質展現訴求既途徑。

亦係突破樽勁既重要一步！好快個政權就會瓦解！叫呀！！！！！！！一齊大叫"公務員罷工"！！！

推

光復香港

時代革命

公務員!!

罷工!!!

寧化飛灰

不作浮塵

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

推呀

香港人要自救！

求幫推到現場有人叫為止 好人一世平安